邊撚個手足做tvb編劇？啱啱講瑞和街

話係瑞和街非禮

果然係香港葛咸城

Nben

會唔會係牙笠自己做tvb自抽

笠仔笠水都情有可原既

係佢 佢是二五仔

邊個係batman

牙蓋

me lo

宇城飛

牙笠=小丑🤣🤣🤣

有冇戴黑色頭套張相

咩節目

咩法官閣下

推...

蓋早

肉清真係辣殺嚟

樓主259

清成日上法庭肯定好熟啦

我幫牙笠捉鬼

你幾時上庭